睇無線，死全家

衲dee有食藥

我老豆老母日日睇，點算

間間茶餐廳部部電視機長開播住人人都要時時刻刻不停睇到實既TVB

醫院/門診都係

等睇醫生好似洗腦咁